韓文班一問

邊到有好的韓文班上？
日文有日經
法文有法國文化協會
韓文可以去邊？

工聯會

師兄上過？

一search google 見到好多間都唔知掂唔掂

工聯會真心平

收皮啦韓狗

屌你老母 死韓狗

點解唔學非洲文/巴基文?

小弟日韓雙修

因為我連呢個人個名都唔識讀

工聯會後期都係韓國人教
我覺得教得幾好
唯一缺點係教得唔夠快
想學快少少都唔得

但550 都抵啦

初級不如睇片自己學

寵寵寵

寵寵寵寵